［1Q題］個人太空洞，要去邊度解決？

唔好秒我

三頁啦

推推

個人太過空洞

Yoyo

廁所

唔岩 多謝巴打嘗試

防空洞

秒